戅鳩鳩PCCW

有冇用緊PCCW 8mb寬頻嘅巴打/絲打突然間上唔到網？

十點鐘開始就無啦啦上唔到網

好心你用無限plan加隻4g router啦
on99先硬食呢個垃圾plan

約到就會即刻轉